====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est la raison pour laquelle je suis allée poursuivre ma formation à Versailles pour devenir paysagiste .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

